3-10/4事件整合，同以往不同只有憤怒冇歡樂

其實對大家黎講好想第一個Youtuber上1百萬
只要唔係藍就得

而大J係暫時最接近，但係佢既言行得罪好多人，令部份人拒絕訂閱

但係依家中立性質，而令到大家信服既頻道
佢又面臨各種壓力、打壓
相信我們呢個時候幫佢上1百萬
對佢地黎講係最有效既證明同慰問

而平時睇頭條都會有笑位
呢一集得憤怒
去到第二節班狗打人既片，就勾番起個情緒
好似今日發生咁，班狗就照舊搬龍門

教育界立法會議員問問題
隻比卡超又衝出黎答，個議會冇人阻止到
而說好的克制力呢呀比卡超？
議員問處長你衝出黎答條撚？
反映制度內抗爭都好需要。

選民登記5月2日到期
區議會係對家輕敵，我們勉強贏到
今次對家不停文宣
唔該未登記既唔好懶
求大家瘋狂share比未登記既人

數據呃唔到人
頭條新聞由一開始近百萬
最近既片得番一半

大家遲咗睇唔緊要，快小小睇番

其實頭條新聞對班廢老黎講
好難明白真正內容

大家可以幫屋企班廢老訂閱呢兩個較易吸引淺藍
甚至可以令淺黃更加明白而去進化

牙峯

鄺B

私心推薦番牙峯最新既片
好得意
佢唔應該得咁小人訂閱

點解許智峯可以咁撚戇鳩

睇頭條呀